英國據報尋求日本協助建5G NEC富士通或成供應商

《日經新聞》報道，英國政府已經向日本尋求協助，參與建設5G網絡。英國上星期宣布禁用華為建設5G，報道表示，英國官員星期四曾經與日本官員在東京會面，英國可能會以日本的NEC與富士通，作為替代供應商。消息指，英國政府正努力引入新的設備供應商，維持在5G建設上的競爭力。英國駐日本大使館、日本內閣官方長官辦公室，以及NEC與富士通都未有就事件回應。

2020-07-19 11:12:22

日本貨

Fujitsu, Shaping tomorrow with you

大英同大日本合作

屌
成日打飛機華為掌握5G高科技
原來間間公司都識做
自己賤價想霸市佔率就唔好講到自己點勁點勁啦
又串鳩英國唔用華為要付出代價
on9

新口號：揾日本！用5G！睇AV！

Ericssion好啲定日本仔好啲？

支國嘢最多咪用錢撻人

NEC今舖真係多謝華為幫佢翻生

兩大香港人祖國合作

當日本同samsung 嫌5g 垃圾研發緊6g
屎為都仲係拎緊5g 黎打飛機

唔係得大中國有5G？

d藍絲明明咁講

係人都識整啦日日衝出黎打飛機認屎認屁

Ericsson for sure

華為就係啲專利都唔係緊要野啦

叫雞群組唔比講，豁免群組唔比講，做咩都無用

保安局發出左超過20萬張豁免強制檢疫